【元朗美食】元朗全新大型美食廣場Foodeli 梳乎厘班戟/麻糬雞蛋仔/三多炸雞脾

元朗區一向出名多掃街美食，位於元朗西鐵站旁的YOHO MALL近日有首個全新大型美食廣場進駐，將為大家提供多款街頭小食，包括燒賣、炸雞脾、麻糬雞蛋仔等等。當然唔少得人氣梳乎厘班戟！大家以後就可以係室內一邊嘆住冷氣，一邊掃街啦～

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環